(古惑仔仔)MK仔借左人錢無錢還

點解MK仔咁柒 欠債還錢$2000

關我鳩事咩 乜撚都post